中國或對每款遊戲將徵收35%的稅款

2018/09/05 20:20
中國或對每款遊戲將徵收35%的稅款:據南方都市報報道，未來遊戲產業或將有大變動。除了遊戲總量控制外，未來還將有遊戲版號配額制和遊戲行業專項稅，後者類似於煙草稅，據目前聽到的消息，每款遊戲可能將會徵收35%的稅款。而棋牌類遊戲將首先被調控！

限量的後續措施來了。

這回要真的萬稅萬稅萬萬稅了

一般來說，越是經濟不景氣的時候，越要放開第三類產業的門檻，降低稅收，就比如90年代的泡菜國，網遊興國，暴雪救市

反觀中國，反其道而行，繁榮年間是HLY，經濟越差反而要嚴控，甚至還要多薅一層羊毛

看來，懂點經濟的小強真的是被維尼架空了

痴撚線
QQ RIP

賺咁多,淨係食雞,王者果度都收幾個億了

咪係，其實佢開放金融銀行業都夠佢玩好多年
但佢偏偏唔肯開放外資市場仲要繼續國企壟斷，而家咪出事囉

700

所以連登仔好支持習近平做國家主席

堡壘要內部攻破

過多幾年就會對每款人工智能收重稅

開放即死，邊個再借$比疆屍國企

以後打機就少好多掛了

貿易戰繼上次打到陰間(禁印冥鈔)

而家打到埋去虛擬空間

D大陸game好好搵,佢地本身d game設計上就有好多掠水位,每種系統要玩到勁都要好多錢
韓國整既game就多數正係可以買D野幫助自力更身,無得一比錢就即刻變勁
歐美整D game就多數正係D皮膚 外形果D呃傻仔買,除非做到LOL果D規模否則掠唔倒咩水

Tencent

依個時間又搞依d野 係咪QQ未跌夠

唔收稅，中共點搵600億比非洲呀？

Tencent 係味得罪維尼

700 rip

你都傻, 點解要放棄肥豬肉

開放金融等於要開放冥幣

但開放冥幣, 冥幣會即死

佢依家係操控住, 唔透明

冥幣實際流通緊多少, 無人知

翻譯：騰訊收入35%歸國有

btw最近有隻支那武俠game逆水寒，內建挖礦
支那創意真係永遠用係錯嘅地方

四千幾億就比咗非洲，自己國家就不停cap水

明知個市跌都要做冧700

想攬住港股一齊死？

南非個大股東走人，雜種就即開刀

其實個所謂大股東，都幾神秘吓。呢幾年冇乜傳媒去探究做訪問。

咪南非國家主權基金

700 drop to $0 not a dream

★[bin c系列] 長揸騰訊根本冇得輸

支那咩都要控制
曾鈺成N年前都講過支那有心魔
所以一定唔會畀香港有普選
後尾曾鈺成只道自己講咗真話
即刻收聲

亡國前夕,賦斂苛重

缺水到咁

仲要學人打貿易戰搞到糧食價格高企

支那人遲早連飽飯都冇得食

以前朝代亡都係稅務繁多

亡國不遠了

700都係時候要還啦

Drop to zero

聽日好睇啦

係窮呀，屌你個hi

段新聞5日前出

中共庫房乾塘要急急cap水

騰訊既主要增長部分就係呢度
今鋪真係見200

開放金融同亡黨無分別

lm蟈自己搞死自己遊戲市場 遊戲公司要上繳35%收入 到時肯撚定諗更多方法掠玩家水 搞到隻game有錢有人權 冇錢冇人權 最終流失玩家 隻game遲早收皮 公司遲早都收皮 蟈都收埋皮 btw有$都買唔撚到真正嘅人權

對外被人打緊 同時自己打埋自己人 係威嘅

係咪而家即刻put 期指好d,,

靠紅色貴族保守勢力上位既
蘇聯既勃列日涅夫有版你睇

成也國策, 敗也國策

垃圾支那

唔cap水邊有錢投資非洲

所謂嘅最大遊戲市場

遲下會唔會有華人呼吸稅？
全世界華人 不論國籍 只要有呼吸 就要比稅

有冇source?

好似某D朝代
民不聊生仲加重賦稅
結果必然係被推翻

應該唔止

係時候買返幾廿手700啦，fatfat

沒事兒

王者榮耀
英雄聯盟
絕地求生 淨係呢三隻都大把水

四百幾買左700個d巴打要頂住strong hold

強國幾時打埋異世界抽稅

又要食樹皮了
但起晒樓無樹
要食豆腐樓

adr 己經跌到418...

700 ⋯

恆指
強積金
通通都玩完了

乞丐幫(黨)

418

平行時空

刁大大以為聲稱送4000億比非洲，就可以營造自己經濟仍然好穩健嘅假象，留住啲外資？
見你瘋狂加稅掠水就知你就黎爆炸啦，仲充大頭鬼。

少啲蝗打機就好了

少左啲支那人打機絕對係一件好事

其實你唔識呢，唔駛衝出嚟柒

Naspers Limited

玩毛習語錄

支那呢步好啱。其實收70%都唔算多

依定支那要救蟈，咩方法都要試
果班落左搭既唯有供養贏蟈

點解無source 既新聞都有信
唔怪之得咁多港豬啦。。

利申： 淡友，但炒股都要分析新聞既真假

係有source架，不過我懶得貼

Naspers最大股東係南非主權基金Public Investment Corporation...

gow話比全世界人聽 用心做遊戲， 單機都可以揾大錢

打機救國不是夢

不仅控制总量 未来每款游戏征收35％税款？

嗰頭先口響響俾錢非洲仔
依家要揾錢埋單

究極暗黑兵法

玩大陸game抵死😂

南非主權基金？代客泊車啦on9

即係加三成稅

人工智能避稅軟件因此誕生

唔正式鎖VPN/加速器
加幾多稅都冇用
班生番都係識用港/日AC玩驚

對付得online game，無理由唔出手對付online銷售

窮撚到乜鳩地方都要屈錢
利害了我的支

遲下空氣稅

仲有邊個敢入中國市場

污染咁撚嚴重
賠番錢比呼吸者就真

網絡長城block埋外國game啦，玩親外服中國人一定係毒瘤

唔好睇咁多大陸網
大佬仔難以接受支那第一第二既IT企業大股東分別係南非人同日本人
作左好多所謂"代客泊車"既錯漏百出故仔出嚟
真係唔知就嚇死知就笑死

例子？第一it企業應該係QQ。第二it企業應該就係馬雲。

夠膽得罪哂班有錢佬😤

做得好

中國點會賠錢，百姓賤如草芥，泄洪就泄洪，通知都不用，死了多少人都會壓至問責線，撥款振災層層剝削落袋，外界機構捐贈物資就強行改名話政府名下，豆腐渣樓，甲醛超標，加料奶粉，假疫苗，人民只不過是羔羊，不斷蓐毛上貢餵肥官僚。中國優點就喺人多，而且歷史教訓不到飢荒死人都不會反抗，忍耐力極強。

FIFA

國家冇水打貿易戰 你地仲全民打機呀拿

一個三跑至少食你3000億，有咩唔得

秦始皇咁大量稅最後下場會點

全民收稅
晒太陽稅 淋雨稅 呼吸稅準備出爐

由果個自大自負到爆既人去運作支那囉
佢咁要面，睇下幾時仆鑊金
真係十足十古時皇帝咁，古時皇帝起碼都肯聽賢臣進錬
但佢直情覺得自己乜撚都好撚掂咁

有乜問題

啲錢要拎去送俾黑兄弟

聽日萬稅爺就叫架坦克泊你門口都得啦
萬稅爺唔賣左啲有錢佬全家做雞做鴨已經係恩賜

國家無錢了

中共莫財
依家當人民係ATM

點解內地咁多行業 明明有能力國際化
同外國接軌 競爭
但最後都係變左圍內圍威喂
真正走出去 又有幾多

文化產業 其實最好做
但又要題材審查 又要被班老化石指指點點

而家連做起左個頭既遊戲產業都落手cap水
係咪想搞死先安心

優先打國內

你講嘅係外國情況
中国国情不是這樣子的
別問国家給你什麼
先問自己給了国家什麼

大陸依家都仲係度同緊大陸人打麻雀

你試諗吓
4個大陸人
個本當每人100
贏輸都係只識食自己
靠自己人民嘅錢去肥自己
大陸永遠唔識做國際生意係有原因

不過佢地蠢先有商機

個人認為 大陸雖然改革開放左咁多年
但係都係走唔出
要國企當家作主果套

文化 動漫 遊戲產業
其實只要開條路 少審查 少指手劃腳
就已經可以開花結果

都係個班人既cap水工具
因為知道自己其身不正，要用最短時間令自己得到最大利益
唔似西方國家可以安享晚年

點會，歐美大把課金鳩game

唉...其實反貪 監察
最強力手段唔係乜野反貪部
而係傳媒
幾時先可以走出 天朝至高無上 不容侵犯果套

記得以前睇雍正皇朝
其中一幕係畫雍正
畫師畫左雍正側面
雍正看後 大發雷霆
表示皇帝點會只得一隻耳

當時睇 覺得好無謂
但人越大 越覺得事實往往來得更無謂

又信埋d支那野

支那文化係鬥快呃錢自肥，根本唔係有心為件事
你睇佢地成長過程就唔難明個文化背景
大染缸 要靠偷呃拐騙先可以上到位
噉已經係上層嘅人仲點會覺得正正經經、老老實實係會成功？

萬稅萬稅萬萬稅

中國香港或成最大贏家

查實有無source. 搵aastock etnet唔見有提

內地係共產中文！!!!!!!係中國啊！！！

迫毒撚作反

加咁多稅
自取滅亡

打劫

準備好睇700跌穿300蚊未

又一個戇鳩以為得支那遊戲會坑得勁
得閒上多d其他網啦，廣闊下個井口睇野會多好多架

睇份 annual report係，但只係 hold 14%N 股。而N 股有50%以上係foreign institutions。最關鍵有控制權既 A 股就更加神秘。

一間公司，可以長期 hold 住中蟈IT 業巨無霸，呢間巨無霸長期派息低。。。

1. 中蟈政府放心自己巨無霸由外國做大股東，做足十幾年而唔出術趕走？

2. 外國公司咁好眼光揸幾十年升值幾百幾千倍，當中冇迫佢改變派息政策，純粹當投資升值。

2.1 咁好眼光咁神奇，但又冇傳媒搵佢做訪問研究。

台灣遊戲業開心死

中蟈無錢，比哂黑鬼

抖音進擊已經傷亡慘重，宜家再黎多鑊

有借啲意收錢

TC, NETEASE,..

支爆+港爆
快

開始亂咁收稅,支那就快見底

大陸遊戲沉左咁多年
岩岩先有返啲起色有啲睇得下既game
仲家又一嘢打落去
大陸遊戲正式玩完